新鮮感真係話黎就黎 話走就走

當初由結識到開始左一段時間 我地無所不談
你一有時間會即刻應 就算好忙果陣
間中都會抽身應幾句 跟住做番自己野
比我知道你心中就算忙緊果陣都有放我係心中
即使無得傾計都好 我都好滿足

一齊左一段時間後 應得好少
有時講完一句 一段時間無應
等嘅過程想補多句 分享啲有趣野嘅時候
先發覺 原來上線緊 不過只係無理到我

唔係奢求啲咩 只係想回到當初既時光
同覺得好唏噓 點解只有我一個人苦苦思念
曾經覺得受情所困嘅人 何苦呢 何必做到咁
今日 成為自己當初所恥笑嘅人